[今日問真啲]阿叔同你解釋點解兩代人大分歧！

想睇精華就飛去最後條片睇阿叔點講

「你覺得點解兩代人會咁大分歧？」

「就好奇怪嘅就話，
喂以前我哋冇飯食喎中國，而家有飯食喎幾好啊！
你哋反乜嘢啊？搞亂個社會冇飯食
我話，豬都有飯食啦，咁豬係咪有人權啊？
冇嘢講㗎嘛你咁樣講法
當年六十年代毛澤東年代
你冇飯食就身處十八層地獄
但係你而家望到香港係好過當年㗎喇喎
我哋而家喺十七層地獄喎，我唔係喺十八層地獄喎
我應該覺得十七層地獄呢個係天堂嚟㗎係咪呀
點解我哋要反呢？
問題細路仔睇到呢個係第十七層地獄，
我哋要真正嘅天堂，我哋唔係要地獄！
所以大家個分歧真係幾明顯。」

8月5號全港罷工！！

文字版已up，冇data都睇得！